依家啲人興玩果啲長板真係好撚戇鳩

利申先 唔係講緊其他滑板/玩速度果啲長板
係好多港女學韓妹係塊長板上面又舞又乘果啲
係板上面啲動作又唔係靚 行塊板上面行黎行去又轉圈咁 完全無美感...
跟韓國風真係影衰曬花式滑板呢個運動

愈少人玩 圍爐咁先叫好？

唔關多少人玩事
花式板外國或者香港都一定多人玩過果種長板
我係講緊果種運動

港女跟風

我而加先知韓國有人玩long board
樓主係咪無野搵野來屌

香港有撚地方玩long board

冇錯 好撚柒

上網搵下姐 唔係好難

YouTube Long board 落斜片好癲

果啲先係真長板 果啲好撚正
但舞板真係唔知做乜柒

人地點玩關你撚事咩毒撚
自己冇睇過韓妹玩 剩係睇過個巴西妹玩
我就覺得佢玩得好靚

你覺得靚就唔比人覺得唔靚架啦咩毒撚

咪係
靚同唔靚都係主觀
我搵人一齊覺得柒既唔得？

玩唔係問題,
良好興趣無須批鬥,
不過之前有2個港女話玩長板係想出名......

得罪講句,
我淨係記得高孝周,而唔會記得你地囉

你已經記得啦

比 但係你覺得唔靚就話人戇撚鳩就係你柒啦傻仔

見到啲毒撚係上面跳都唔知做乜撚野
On99

韓國有人玩 而香港有女仔玩 就一撚定係全部港女都抄鳩韓妹嫁喇？一定係跟韓風嫁喇？

再者 呢個風跟本唔係韓國帶起先，歐美好多人玩dancing board 都玩得好靚，泡菜國憑咩呀
樓主淨係知少少就唔好混淆視聽喎

"跟韓國風真係影衰曬花式滑板呢個運動 "
同埋 你呢個post講緊既長板（longboard/ dancing board) 同 你呢句所謂既花式滑板 （skateboard) 係兩種完全唔同既運動

剩係識呢D滑板